{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2432313?place[place_type]=GID&place[gid]=2432313&place[latitude]=33.4549145792&place[longitude]=126.3251276401&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 조이랜드 펜션"
    },
    "text": "済州ジョイランドは、最も済州らしいですが、済州らしくない空間を皆様に提供します。ここは郭支海水浴場から車で10分の距離に位置しており、朝食提供及び一軒家型丸太小屋で最大110人まで収容できます。セミナー室とエンプ施設が完備されており、ビジネスイベントや集まりのための場所としても利用でき、涯月カフェ通りの近くに位置しているので観光名所を簡単にご利用いただけます済州ジョイランドは電気自動車充電スタンドがあり、電気自動車を利用する方に便利な施設です。また、みかん農場で新鮮なみかんを直接楽しむことができ、愛犬同伴可能な宿泊施設です。客室内には無料Wi-Fiが付いており、インターネットを便利に利用できます。全客室が丸太で建てられており、アトピーや肌の敏感な方に良い環境を提供しています。また、翰林海辺と涯月カフェ通りまで車で10分以内に位置しており、済州国際空港からも30分距離にあるのでアクセスが良いです大型便宜施設であるハナロマートとダイソーが徒歩3分の距離にあり、必要な物品を便利に購入することができます。現在、ジョイランドは運営会社が変更されリニューアル作業を進めており、サービス改善のために努力しています。ご利用時間はチェックインが15:00で、チェックアウトは10:00です。入室時間以降の10時から15時までは宿の掃除のために使用される時間なので、時間を守ってください客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生する場合、先に決済された予約がまず予約されます。宿舎内の施設物は他のユーザーに向けてきれいに使用しなければならず、無分別な娯楽と高声放歌は自制しなければなりません。禁煙政策を遵守し、最大定員を超過するイプは禁止されています。火災やにおいの配慮を向け、豚肉、魚、チョングッチャンなどの補佐は室外指定場所やバーベキュー場で利用しなければなりません退室時、生ゴミをはじめとするすべてのゴミは分別していただき、使用したキッチン器具は洗浄しなければなりません。宿泊客は施設利用に対する責任があり、貴重品紛失時でも責任は宿泊客にあります。施設物が毀損されたり破損された場合は、宿泊施設の運営者にお知らせください。宿泊施設のご予約は、購入後の予約状況によって、予約不可や予約キャンセルとなることがあります。必ず予約確定可否を宿泊先に確認する必要があります。各客室の基準人数と最大人数は異なることに注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ジョイランドはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州ジョイランドは郭支海水浴場から車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州ジョイランドの収容人数は最大で何人ですか？",
            "answer": "済州ジョイランドは一軒家型丸太小屋で最大110人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "済州ジョイランドはビジネスイベントや集まりのためにも利用できますか？",
            "answer": "はい、済州ジョイランドにはセミナー室とエンプ施設が完備されており、ビジネスイベントや集まりのための場所としても利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州ジョイランドはどのような観光名所に近く位置していますか？",
            "answer": "済州ジョイランドは涯月カフェ通りの近くに位置しており、観光名所を簡単に利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州ジョイランドは電気自動車利用者に便利な施設がありますか？",
            "answer": "はい、済州ジョイランドには電気自動車充電スタンドがあり、電気自動車を利用する方に便利な施設です。"
        },
        {
            "question": "済州ジョイランドでは愛犬と一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、済州ジョイランドは愛犬同伴可能な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "済州ジョイランドの客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "済州ジョイランドの客室内には無料Wi-Fiが備えられており、インターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州ジョイランドはアトピーや肌の敏感な方に向いていますか？",
            "answer": "はい、済州ジョイランドの全客室が丸太で建てられており、アトピーや肌の敏感な方に良い環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州ジョイランドはどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "済州ジョイランドは翰林海辺と涯月カフェ通りまで車で10分以内に位置しており、済州国際空港からも30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "済州ジョイランドの近くにはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "済州ジョイランドの近くには徒歩3分の距離にハナロマートとダイソーがあり、必要な物品を便利に購入することができます。"
        },
        {
            "question": "済州ジョイランドではどのようなマナーが求められますか？",
            "answer": "済州ジョイランドでは他のユーザーに向けて施設物をきれいに使用し、無分別な娯楽や高声放歌は自制しなければなりません。禁煙政策を遵守し、最大定員を超過するイプは禁止されています。また、火災やにおいの配慮を向け、特定の食事は室外指定場所やバーベキュー場で利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "済州ジョイランドの予約について注意事項はありますか？",
            "answer": "済州ジョイランドの客室予約はリアルタイムの予約となっており、予約不可や予約キャンセルが発生する可能性があります。予約確定可否は必ず宿泊先に確認する必要があります。また、各客室の基準人数と最大人数は異なることに注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 758,
        "QA": 761
    }
}